小學雞情感

最近中學畢左業冇耐
想約班friend出黎燒下野食
點知都約唔齊得小貓34隻
重記得之前個fd講過「我地個gp咁熟應該約得翻出黎呀」
好sad，隔得一個月都已經keep唔到咁

我全班得30人

唔係話有幾多人
係冇左之前一呼百應個種感覺

我全班得17人

個標題好柒

Sor囉